雞虫狗公陳卓健再現 搞大人個肚唔負責

比多少少 等大家知咩事先啦

放條女出嚟未啫
btw 樓主pin this

當時我份工就比人炒，煩緊無理佢，發我脾氣我就講分手。但佢發脾氣原因係因為見到我識左一啲之前唔認識既人出去食飯(無做曖味同出軌)，哩個係我習慣，想同唔識既人傾下自己同聽人地既野。好耐之前試過有曖味過，但之前一個都無。我就因為咁佢係tinder 識左第二個，分左手十日都無佢就同左人一齊，我十二號搵哂工，簽哂合約搵返佢已經太遲。再者我情緒病之前成日罵佢，雖然養佢買野比佢，但我知對於一個十九二十既女黎講唔係要喱啲。當我反省過後想對返佢好啲佢都揀新仔。我明既，佢點會博我仲對佢好唔好，同人地型，新鮮感，幾耐都假。條仔對佢好過我都走啦。何況型啲，不過我靚仔好多好無，我有事業上進個種黎，但唔係佢要既咯

112巨J漢• 2mo係我偷食，我仆街玩tinder。佢其實好遷就我個情緒病，我係post到屈佢咋，大家停手拜託。我係精神病人黎先屈佢。

#99巨J漢• 2mo算啦唔覆了，其實我錯在先，我只係報復佢係我入醫院九日無理過我先咁

86巨J漢• 2mo我報復佢飛我姐，其實佢有足夠既原因飛我。。。我只係有病睇唔開開post

出左，精神病院收電話，咩都唔可以拎入去。我應我flirt 人唔岩，但係病徵之一，鐘意show off 自己。再者大家一開始大家都偷食過，佢搵個紀律部隊，我搵個我ex ex ，其實已經無再一齊既原因。

#107巨J漢• 2mo係我偷食，我仆街玩tinder。佢其實好遷就我個情緒病，我係post到屈佢咋，大家停手拜託J漢• 1mo一病發就好緊張就係咁chur個女仔。然後對方好似好大壓力驚左我，嚇親。其實情緒病唔係精神病，只係情緒生病了。內心其實真係身不由己好唔開心。哩種感覺，只有同路人先明。身邊既人叫我睇開啲，無事既，對我黎講只係廢話，因為佢地就係唔明白先咁講。而社會上，追女上，識新朋友上，總係唔敢同人講自己有病，到真係爆左出黎，上司老闆會炒您（對上份工係)，自己追女仔對對方太chur嚇走左。其實，情緒病人，真係好需要人陪住，因為佢地內心係非常孤獨。

簡單整合：

樓主ng siu hong nelson有精神病 要食藥 精神錯亂 妄想症 digital marketer
成日話自己好靚仔 專業人士 有學位 食女易過食菜

哩條仔就係陳卓健，搞大人個肚要人落仔，vtc仔，無學識。通街sp臭哂朵，現任女友LIU PUI KI Becky(女事主剛跟佢分手，佢wtsapp人話想扑野) 事先我發脾氣飛佢之後tinder識左哩個狗公，又話我精神病又話我扮自殺。情緒病病發下一秒會唔會自己都唔知，佢就圍爐取暖人格逼害情緒病人。男人搞大人個肚唔負責又唔用套個下先仆街。

終於有條女個名 即刻搵吓先

唔好扮啦

樹仁？

放埋相出嚟未 想八吓咩樣

扮得幾真
哩條仔就係陳卓健，搞大人個肚要人落仔，vtc仔，無學識。通街sp臭哂朵，現任女友LIU PUI KI Becky(女事主剛跟佢分手，佢wtsapp人話想扑野) 事先我發脾氣飛佢之後tinder識左哩個狗公，又話我精神病又話我扮自殺。情緒病病發下一秒會唔會自己都唔知，佢就圍爐取暖人格逼害情緒病人。男人搞大人個肚唔負責又唔用套個下先仆街。

一google就有樹仁新聞系 有冇相

唔洗啦，您琴日先食我舊菜，見到哂

我要相呀戇鳩

樓豬好撚冇用 成個post得我理你
仲要唔放相益我

識得我全名既就唔好扮啦陳卓健 好撚柒呀

樓豬精神錯亂 食藥未。。。
我係佢哋就唔會係咁叫你放相 點撚知你條垃圾點都唔肯放

成個post得樓豬一個自言自語 成個白卡佬咁口噏噏 痴撚線

佢真係話申請緊白卡。。。
條友之前跳樓(扮) 入咗精神病院幾日咁囉
而家一時話自己冇病 一時又話自己精神病
條撚樣病得好嚴重 而家仲妄想緊我係佢敵人 好撚好玩